你地比女朋友呃得最勁果次係點？

呃完一次吵大穫
諗住無第二次
點知第二次又係咁
好恐怖，成日覺得仲有下一次
唔知可以點信落去

呃你咩先

咁無安全感 分手囉
反正你都已經唔信佢

比帽我帶

帽子戲法

同男性朋友出街

唔係咁易架葉師父

偽娘！

X2

原來佢有賓周仔
嬲到我

拍左拖成年，先同我講曾經落過BB，
接受唔到所以分左手 [black][/black]

雖然好撚痴線
但你果刻冇唔捨得咩

帽

呃到我依家都仲未知佢呃緊我

同我講話瞓晏覺
然後出去同男性網友睇戲
從此我朋友叫我綠仔

算啦，唔綠你都綠咗囉
BTW 綠仔巴你好

一樣 當人on9架咩
揭穿果吓真係嬲到出火

散左未

我都係你而家嘅心情

佢話佢地純友誼
問佢點解要呃住我
佢話驚我誤會 怕我唔比佢去

揭穿嗰下 佢冇反應
繼續同佢啲朋友嘻嘻哈哈

女人真係冇撚腦
明撚明你唔呃好過呃

散咗啦
散咗成年啦
我而咖都同緊另一個一齊咗
所謂綠帽唔怕戴 最緊要除得快

仲要呃完比人識穿嗰下濕鳩啊嘛

話我靚仔，好多女痴埋黎
結果同佢散左之後單身到而家

冇女朋友

咁係瞞你唔係呃你喎
就係驚你唔要佢先唔同你講
果然同左你講 你接受唔到

派帽不特止 搵佢復合仲呃我係single 係姦夫黎問我問我做乜撬佢牆腳先知佢兩邊都呃住

分手果一刻都講緊大話呃我

話去女仔fd屋企訓 原來去左同ex扑野

佢話會出現係我面前 點知的左二十幾年都未見過佢

同第2個男人上床囉

真係仆街死呢啲女仔

佢呃我話做埋呢次唔做

條女on9啫
有d野根本唔應該講出口

我當佢係兄弟黎乍
之後就

綠帽依D野
信自己直覺好過

呃我話自己有B Cup ，我滿心歡喜 ！一除衫 ！屌你老母 明明係C Cup肥仔波，嬲到我 ！果晚逼佢射左3次

love you always
然後半個月後帽左

仆街 我以為見到自己
exact7ly 一樣
但你果吓信唔信佢純友誼先？
我信左佢 唔知之後會點

屌，你其實係咪我嚟
我果個又係揭完之後唔認錯仲惡過我
fuck that bitch

唔講根本未必有人知，帶落棺材好過

咁你最後點
講到尾咪又係睇下雙邊邊個條件比較好
咁個主動權就係果個人身上

佢之前有幾多條仔

唔可以你飛佢既 咪咁廢啦香港男人

我覺得唔關條件事
係睇吓邊個愛對方多d
狠果個話事，唔捨得果個就死狗
最後選擇信佢

唔係廢唔廢既問題
我一路都屌柒d 臭西亂咁識仔，有仔唔識收斂
但到自己真係奶野
真係控制唔到
唔關性別事，係性格累事
撚叫我媽生到我咁犯賤咩
如果咁係廢既，我認我性格廢

俾男朋友呃過
開頭真係好辛苦揾唔返信任
過左半年有好少少
不過已經變唔返以前咁
又或者因爲一齊前已無呃過我所以一直無打從心底信佢
我唔識分
所有同ex仲有瓜葛嘅人真係應該要立法禁止俾佢地再害人

話我太軟弱保護唔到佢之類好多缺點 話唔信我改 然後堅決分手
之後知原來真係戴綠帽

呃住我收工同男同事去街
拆穿左一次有認錯

跟住KEEP住再呃
呃到比我發現
錯都唔認

直接惡過我屌鳩我

女人

講又on9 唔講又話呃鳩你
真係龍門任你搬

唉，好驚佢再呃
但叫佢影相報到又好似check 住佢咁

點解真心對感情嘅人總會遇到仆街，但仆街嘅人仲可以一次又一次呃對方 但又可以安然入睡

偷偷地set find friends

呢d 真係學耶撚話齋，落地獄啦屌

原來佢已經結左婚
我無端端俾左帽佢老公戴

話食撚左藥，中出完佢之後先話無食藥！

中獎的驗孕棒

那有女，你老姆

個bb係你架

講得啱呀!!!
條友瞞住我同其他人send message 仲要發現佢刪record扮冇野,
發現咗之後仲惡過我, 鬧分手 最後都係我做返死狗

好心酸

做雞

屌，依個世上咁多賤人
我果個都有刪record
有冇女係專一架其實

呃我話個仔係我嘅

信啊 信佢老母啊
識咗冇幾耐就呃鳩我出去睇戲 食屎啦
臭雞一隻

對住臭雞唔洗太上心
咪又係比我屌爛佢個閪

係咪有得一次，就一定會有第二，第三次

唔肯定 但有得一次信任已破產

：可唔可唔好再呃我
：我都唔敢promise你 我怕會再hurt到你

果然唔再講大話

利申：死狗

厄左我隻豬

同前度嘈交，比佢喪罵，佢話要分開冷靜下，我挽留，佢仲係話比d時間佢，幾日後話做返朋友，我唯有無奈接受，佢兩星期後問我點解唔揾佢，點解唔追返佢，我揾佢，佢又冷淡又hea...然後同我講佢本身其實唔係想做返朋友，只係想講呢d 野令我落力d 追返佢，而家搞到自己唔知點用朋友身份面對我，但佢又覺得唔能夠再一齊返。聽完都唔知佢想點，佢自己都唔知自己想點，結果分開左。

佢根本都唔知自己想點又fake 9 人...

有第一次就有第二次，有第二次就有第三次

第二次咁都唔斬攬，祝你好運啦

就係條女連自己都呃埋話同個男仔無野識左好耐

最經典咪話我同佢冇野架，你唔係唔信我下話？
最後結果係點大家都知